---
title: Woensdag 25 Oktober
date: 2017-10-25
categories: ["Design Challenge 1"]
tags: ["blogpost"]
---
#### Woensdag 25 Oktober

Expo-dag! Wist niet zo goed wat ik moest verwachten, maar het viel op zich wel mee. Alleen waren er vandaag weer wat mensen afwezig... Waaronder iemand die wou gaan pitchen, ach... Ik moest eigenlijk wat pitches gaan doen maar ik wou het echt niet omdat ik er totaal niet op was voorbereid. Ik kan voor geen meter praten zonder dat ik me heb voorbereid, ook al ben ik goed bekend met het concept.


![](20171025_104411.jpg)
![](lol.png)